陪你去看流星雨

願大家都睇到流星啊今晚

萬宜水庫東壩 成個旺角咁

圖呢

旁邊有細路係咁話睇到我就一粒到望唔到

無圖

唔好再去大尾督啦 小巴排隊入勁多人囉

岩岩去完大拗門返來
D車塞到落山腳